〈保持憤怒〉我地未贏呀

就算佢真係徹回都好，但我地未贏

一日無普選、一日未還命、一日未清算鄉黑警

我地都未贏呀

血債要血償

光復香港

時代革命

五大訴求

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

推

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

缺一不可

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

5:0 追到 5:1 贏乜春

五大訴求
缺一不可

咁我地一齊黎創造歷史

缺一不可呀，咪撚以為會停

Push

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、人主民權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

解散黑警

既然佢釋出少少誠意，10.1我地就幫老共賀壽

五大訴求
缺一不可